諗起以前D柒事 個心就好痛

例如比人收兵 諗返都覺得尷尬

閱

痛傷少不免

柒到訓唔著

同路人

諗到瞓唔著

會唔會喺你諗多咗？

有時比班老友笑

表面扮無反應 其實心入面已經想一頭撞埋牆死左去

你意思係我自作多情？

都可能係既

抵 有人唔做去做兵 垃圾

唔好提